\documentclass[../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{itemize}
% Die Software muss einen Warenkorb-Funktionalität haben
\item Hinzufügen und Entfernen von Gerichten zu einem Warenkorb. Dieser Warenkorb muss einsehbar sein von Kunden.
% Es muss möglich sein für einen Kunden die Waren im Warenkorb zu bestellen
\item Bestellung der Waren im Warenkorb durch einen eingeloggten Kunden.
% Registrierungs Funktion mit entsprechender Vorgehensweis basiernd auf der Rolle des Akteurs.
\item Registrierung von Accounts für Fahrer/Kunden/Anbieter/Restaurant-Mitarbeiter, wobei Restaurant-Mitarbeiter nur durch Anbieter registriert werden und Fahrer nur durch Inhaber registriert werden
% Es muss ein Login gegeben sein, welcher es Nutzern ermöglich mit einem Benutzernamen und Password sich einloggen zu können
\item Ein Login das ein Benutzernamen und ein Password verlangt für alle Accounts
% Kunden müssen ihre Kundendaten(Adresse, Bankverbindung) ändern können
\item Ändern von Kundendaten: Adresse und Bankverbindung
% Kunden können ihren Bestellverlauf anzeigen lassen
\item Anzeigen von Kundendaten, dies enthält den Bestellverlauf
% Fahrer können sich ihre Arbeitszeiten und Gehalt anzeigen lassen.
\item Anzeigen von Fahrerdaten: Arbeitszeiten, Fahrpläne und Gehalt
% Inhaber können sich Umsatz sowie Statistiken anzeigen lassen
\item Anzeigen von Lieferservicedaten für den Inhaber: Umsatz und Statistiken
% Restaurantmitarbeiter und Kunden müssen sich den Status aktueller Bestellungen anzeigen können
\item Anzeigen von Bestellstatus durch Restaurant-Mitarbeitern und Kunden
% Anbieter können ihre Restaurants/Speisen/Geräte/Restaurant-Mitarbeiter-Accounts verwalten, d.h. Anlegen/Bearbeiten/Löschen von Restaurants/Restaurantketten/Gerichten (mit Fotos) mit den jeweilig relevanten Informationen
\item Anlegen/Ändern/Löschen von Restaurants/Restaurantketten/Speisen/Restaurant-Mitarbeiter-Accounts durch Anbieter
\begin{itemize}
	\item Speisen müssen Fotos unterstützen können
\end{itemize}
% Der Inhaber kann Restaurant registrierungen akzeptieren oder ablehnen
\item Akzeptieren/Ablehnen der Restaurant Registrierungen durch Inhaber
% Der Inhaber muss Funktionalität haben um die Arbeitszeiten der Fahrer zu verwalten
\item Verwalten der Arbeitszeiten der Fahrer durch den Inhaber
% Die Software muss Rechnungen erzeugen können
\item Erstellen von Rechnungen
% Die Software muss einen Funktionalität zur Durchsuchen nach Restaurants nach verschiedenen Kriterien anbieten.
\item Benachrichtigung der Restaurant-Mitarbeiter über neue Bestellungen
\item Benachrichtigen der Fahrer über ihre neuen Fahrpläne
\item Erstellen von Fahrplänen für die Fahrer
\item Suchfunktion des Restaurants mit verschiedenen Kriterien
\item Suchfunktion für das Sortiment der Restaurants mit verschiedenen Kriterien 
\item Melden, dass die Lieferung unterwegs ist, oder das der Kunde die Bestellung angenommen hat durch Fahrer.
\item Melden, dass die Bestellung zubereitet wird durch Restaurant-Mitarbeiter
\end{itemize}
\end{document}